其實有冇可能 Tommy 俾達狗教壞先會一時唔還錢？

死達狗教壞 Tommy，正仆街！

原來己經有前科 自己追唔到兩千蚊，就叫人地都唔還錢

究竟邊個教壞邊個 分分鐘相反

睇返條timeline
似調轉多啲

樓主你個傻閪時間線都未撚搞清楚